多謝各勇武義士

多謝你地 冇你地香港頂唔到今日 但今日你地可唔可以應承和理非 休息一日

btw 岩岩美國旗手經過好似摩西開路